冇上到強制駕駛改進課程

之前衰咗老不扣咗5分畀法庭判咗上強制課程
但諗住唔揸車之後先算
點知收到傳票原來要3個月內要上

想問有咩後果

你大獲啦

真心一問認咗罪係咪有刑事紀錄

老不係刑事？

老不我就認咗
但冇上到法庭判嘅強制課程會唔會係刑事

同埋唔係扣咗10分or危險駕駛先要3個月內強制上
我都係等1次扣5分

第

即刻去報最近嘅堂啦 上到庭死狗認衰仔求情 多數罰錢了事

thx bro
已報